今年69 616 有機會冇上年咁多

因為唔係禮拜日..

呢班恒大仔上年俾恒大學生會踢爆食人血饅頭
呃人捐錢俾星火然後搞暗O

恒大仔飲廁所水 屌打奶廁所版鬼妹

學生動源聯同獨立身份人士入紙申請616延續義士遺志，爭取五大訴求周年遊行